好撚多鋪頭播埋哂d on9日文歌，又唔知佢唱乜

英文歌起碼知唱乜
架文

可唔可以為自己嘅孤陋寡聞而羞恥一下？

樓主又能夠動物台巴打

唔通播蚑那紅歌?